依個post d高登仔真係笑撚死人

九唔搭八到
大部分高登仔都係被admin蒙在鼓裡

呢個POST做緊乜撚野。。。。。。